聖誕食完飯有咩做

上連登開 post

同女朋友出街

上連登應post

都無野做

岀去買碗甜品返屋企食

無開

返屋企打飛機

未返住

難啲難啲 book唔到

食糖水

屌閪

都話矛開

小屌多G味

坐